
                      Muy entretenida, aunque le falta mas accion, me hubiera gustado que Disney no tuviera la gracia de ponerla, preferiria mas Fox como a los X-MEN, ya que quiero mas Accion menos parloteo
        
            